不要再問做警犬的初心

根本就是學歷低又要威，貪入職有2萬幾。現在警犬D質素有目共睹。

年年投考人數都創新高